文匯報：「黃色經濟圈」冒起

689:「黃色經濟圈」不存在
文匯報：「黃色經濟圈」冒起
薛丁格的黃色經濟圈

揀鋪頭食飯=暴力強權
咁即係支那人飲澳洲奶粉都係暴力反共

強姦犯話人強姦佢

危害國家安全